{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_010466",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페인다율"
    },
    "text": "テラスカフェ「タユル」は玉井湖公園から近いため、採光の良いグルメ店としてお客様に愛されています。 ダユルでは、グアテマラとブラジルから直接輸入したプレミアムを使用して飲み物を提供しています。 手作りシロップシグネチャードリンクと一緒に毎日焼く塩パン、ガーリックトースト、ジェラートクロッフルまで、すべてのメニューに真心を込めています。 ダユルはシグネチャーメニューだけでなく、すべての飲み物とデザートを誠実と真心を込めて提供し、お客様も様々なメニューを楽しむためにとても力になります。 豆は注文に応じて焙煎したての新鮮な豆を使用し、ブレンド豆で酸味のない濃くてダークな珈琲ベースを作成します。 グレープフルーツ、レモン、キウイなどの手作りフルーツシロップは、店内で直接作って冷たいエードとシグネチャーアイスフルーツハーブティー、温かいお茶として活用されます。 2階はミーティング、集まり、カーゴン、在宅勤務などで利用でき、天気の良い日にはテラスも開放してマウンテンビューと日差しを楽しむことができます。 パンはオープンと同時に焼いて順次出てきます。 最後の注文は20:30までで、日曜日は18:30までです。 位置は玉井洞第一風景チェレイクシティアパートの向かい側の食材王マートの隣にあり、入口は1階にございます。 代表的なメニューにはジェラートラテ、塩パン、グレープフルーツブラックティー、ジェラートクロッフル、イチゴエイド、キウイフルーツティー、レモンミントティーなどがあります。 ダユルでは美味しい飲み物とデザートをご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "テラスカフェ「タユル」はどこに位置していますか？",
            "answer": "テラスカフェ「タユル」は玉井湖公園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "テラスカフェ「タユル」の特徴は何ですか？",
            "answer": "テラスカフェ「タユル」の特徴は、採光の良いグルメ店であり、プレミアムな飲み物を提供していることです。"
        },
        {
            "question": "テラスカフェ「タユル」のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "テラスカフェ「タユル」のメニューには手作りシロップシグネチャードリンク、焼き立ての塩パン、ガーリックトースト、ジェラートクロッフルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "テラスカフェ「タユル」の豆はどうやって使用していますか？",
            "answer": "テラスカフェ「タユル」では注文に応じて焙煎したての新鮮な豆を使用し、濃くてダークな珈琲ベースを作成しています。"
        },
        {
            "question": "テラスカフェ「タユル」のフルーツシロップはどのように活用されますか？",
            "answer": "テラスカフェ「タユル」では店内で手作りしたフルーツシロップを使用して冷たいエードやシグネチャーアイスフルーツハーブティー、温かいお茶などに活用しています。"
        },
        {
            "question": "テラスカフェ「タユル」の2階はどのように利用できますか？",
            "answer": "テラスカフェ「タユル」の2階はミーティングや集まり、カーゴンや在宅勤務などに利用することができます。天気の良い日にはテラスも開放され、マウンテンビューや日差しを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "テラスカフェ「タユル」の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "テラスカフェ「タユル」の営業時間は最後の注文が20:30までで、日曜日は18:30までです。"
        },
        {
            "question": "テラスカフェ「タユル」の位置はどこですか？",
            "answer": "テラスカフェ「タユル」の位置は玉井洞第一風景チェレイクシティアパートの向かい側の食材王マートの隣で、入口は1階にあります。"
        },
        {
            "question": "テラスカフェ「タユル」の代表的なメニューには何がありますか？",
            "answer": "テラスカフェ「タユル」の代表的なメニューにはジェラートラテ、塩パン、グレープフルーツブラックティー、ジェラートクロッフル、イチゴエイド、キウイフルーツティー、レモンミントティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "テラスカフェ「タユル」で美味しい飲み物とデザートを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、テラスカフェ「タユル」では美味しい飲み物とデザートを楽しむことができます。ぜひご体験ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 490,
        "QA": 663
    }
}